\documentclass[tikz]{standalone}
\usetikzlibrary{shapes}
\tikzset{
    recgray/.style={draw,minimum width=3cm,minimum height=2cm,align=center,text width=3cm,fill=gray!50,font=\sffamily},
    rndgray/.style={rounded corners=1cm,draw,minimum width=3cm,minimum height=2cm,align=center,text width=3cm,fill=gray!50,font=\sffamily},
    recgren/.style={draw,minimum width=3cm,minimum height=2cm,align=center,text width=3cm,fill=green!50,font=\sffamily},
    diagren/.style={diamond,draw,minimum width=3cm,minimum height=2cm,align=center,text width=3cm,fill=green!50,font=\sffamily,aspect=1.5},
}
\begin{document}
\begin{tikzpicture}[x=4.5cm,y=2cm]
%---
\foreach \i in {-4,-2,0,2} {
    \draw (-.75,\i) rectangle (6.25,\i+2);
    \draw (-.75,\i) rectangle (-.5,\i+2);
}
  \node[rotate=90,font=\sffamily] at (-.625,1) {SCS(Empresa)};
\node[rotate=90,font=\sffamily] at (-.625,3) {Cliente};
\node[rotate=90,font=\sffamily] at (-.625,-1) {Contratista};
\node[rotate=90,font=\sffamily] at (-.625,-3) {AWS};
%---
\node[rndgray] (cus1) at (0,3) {Solución informática solicitada};
\node[recgray] (sale1) at (0,1) {Recaba requerimientos};
\node[recgray] (cre1) at (0,-1) {Implementa requerimientos};
\node[recgray] (ware1) at (0,-3) {Aprovisiona recursos};
\node[diagren] (cre2) at (2,-1) {Requiere infraestructura privada?};
\node[recgray] (cre4) at (4,-1) {Aplica Devops e infraestructura como código};
\node[recgray] (cre5) at (5,-1) {Despliega servicios en la infraestructura privada};
\node[recgray] (ware5) at (5.25,-3) {Aloja servicios en su infraestructura};
\node[rndgray,minimum width=4.5cm,text width=4.5cm] (x) at (5.5,3)
  {Solución entregada};
\begin{scope}[every path/.style={-latex}]
\draw (cus1) edge (sale1)
    (sale1) edge (cre1)
    (cre1) edge (cre2)
    (cre2) edge node[midway,fill=white,inner sep=2pt] {Sí} (cre4)
    (cre4) edge (cre5)
    (cre2) edge node[midway,fill=white,inner sep=2pt] {No} (ware1)
    (ware1) edge (ware5);
\draw (cre5.north east) -- ++(0,3);
\draw (ware5.north east) -- ++(0,5);
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
